梁天琦，完美解釋兄弟爬山，各自努力（片）

黎緊既運動，希望大家唔好再互相指責

推

睇

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

成日開埋呢啲片做乜鳩